由呢刻開始，我強烈要求你關心身邊所有人。

始終都係發生了。
第一個被港共政權迫至絕望，喺佢眼中只有輕生一條路的香港人出現了。

連日嚟發生嘅事，帶畀大家嘅壓迫、無力感同絕望，不斷沖向所有為咗徹回反送中惡法嘅香港人，每一秒都係睇緊新聞，每一分鐘都睇出面發生咩事，茶飯不思，唔係掛住心愛嘅人，而係掛住心愛嘅香港，好希望呢個香港變返以前咁，，，可惜今日嘅香港特首依舊無睇到我哋嘅訴求。

相反佢繼續擁護佢嘅團隊同賣港議員，以不可一世嘅態度回應廣大市民嘅訴求，最終換嚟一位義士嘅輕生。

喺呢刻大家可以為呢位義士流淚，之不過唔好畀呢啲眼淚白流，大家要繼續帶住呢位義士嘅精神，爭取我哋所渴求嘅嘢，同時不忘照顧你身邊嘅人，唔好畀佢哋覺得絕望同孤單，提醒佢哋革命嘅路雖然長，但仍然有香港人企喺佢隔離同佢一齊頂，一齊撐落去。

我哋唔可以畀義士嘅血白流，唔可以忘記義士嘅遺願：

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

我哋一定要幫義士完成，佢以血書寫下遺願，我哋只要一息尚存都要同呢個港共政權誓不兩立！聽日616，以及往後嘅日子我哋都要緊記義士交畀我哋嘅任務。

安息

Dllm 港共！
撤回惡法！

一定要關心身邊嘅人，因為佢都係我哋嘅同路人

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

一定要關心，自推。

Push

關心其他人，求下大家

push

係時候再推
女烈士rip